點解要喺我好緊嘅傷口上面灑鹽

屌鳩佢 振夫剛